捉鬼係唔啱 但仆街黑警都會扮鬼 兼扮捉鬼，但有班人永遠支持勇武

我地要繼續齊心！再次感謝勇武嘅付出！P牌好少出post，但都好想話俾勇武知 我地真係好感激你地